{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mul on rattad ja v√µtan sulle kohad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Issi s√µidab √ºhega!"},{"text":"Ô∏è Istud turvatoolis minus."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"car"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan radadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan kaasas palju inimesi."},{"text":"Teen k√µva vilet."},{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"train"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja viin inimesi reisidele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"üòÄÔ∏è Mul on ankur."},{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Tool","isCorrect":false},{"label":"Pliiats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"boat"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kannad kiivrit, kui sa minuga s√µidad."},{"text":"Mul on kelluke, mida heliseda."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Lusikas","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"bicycle"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin su kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Ô∏è Lendan pilvede kohal."},{"text":"Sa istud minuga s√µites istmel."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"airplane"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µpetan laste pealev√µtmise."},{"text":"Sa n√§ed minu peal palju lapsi."},{"text":"Mul on vilkuvad tuled, kui seisma j√§√§n."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Kahvel","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"bus"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Aitan haiget saanud inimestel kiiresti haiglasse j√µuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on sireen."},{"text":"Mul on punane rist peal."},{"text":"Ô∏è Minu sees s√µidavad arstid ja √µed."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"M√ºts","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"ambulance"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Kannan asju, mitte inimesi ja vahel kolisen valjusti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan tihti kive, liiva v√µi mustust."},{"text":"T√∂√∂lised kasutavad mind ehitusplatsidel."},{"text":"Ma olen omamoodi suur veoauto."}],"options":[{"label":"Dump Truck","isCorrect":true},{"label":"Krayon","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"truck"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Suumin l√§bi kosmose ja k√ºlastan teisi planeete! Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Reisin v√§ga-v√§ga kiiresti."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"K√§in Kuu ja t√§htede juures."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Sokk","isCorrect":false},{"label":"Plaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"rocket"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mul on mootor, aga mul on ainult kaks ratast ja sa kannad kiivrit, et minuga s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tsikliga sarnane, kuid kiirem."},{"text":"Ô∏è Politseinikud kasutavad mind vahel."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kiiresti teele minna."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":true},{"label":"Padi","isCorrect":false},{"label":"Kell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üß≥","transportType":"motorcycle"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan k√µrgeks. Ahvid armastavad mu kollaseid puuvilju s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid koorivad mind enne s√∂√∂mist"},{"text":"Olen populaarne puuviljan√§kk"},{"text":"Kasvan puu otsas"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ja n√§mm s√∂√∂miseks. Leiad mind √µunapirukast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke mulle meeldis, aga mitte m√ºrgitatud!"},{"text":"Vahel leiad mu seest ussi."},{"text":"Kasvatan puudel viljapuuaedades."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja j√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan j√§nkudel v√§ga h√§sti n√§ha"},{"text":"Olen juurvili"},{"text":"Kasvan maa sees"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Kui mind lahti poed, leiad seest v√§ikseid rohelisi palle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimestele meeldib mind √µhtus√∂√∂giga k√µrvalt s√º√ºa"},{"text":"Olen roheline, nagu konn!"},{"text":"Sa v√µid mind oma aias kasvatada"}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk rohi, millel on paks vars. Minust saab valmistada n√§mmist siirupit. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on varrel liigesed v√µi s√µlmed."},{"text":"Inimesed panevad pannkookidele magusat siirupit, mis minult tuleb!"},{"text":"Pandas armastab mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Bambus","isCorrect":false},{"label":"vahtrapuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on torkiv √µues ja magus sees. Kasvatan soojas kohas taimel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mulle meeldivad kuumad ilmad."},{"text":"Mind leidub sageli k√µrbetes."},{"text":"M√µned inimesed usuvad, et v√µin sind aidata, kui sul on janu."}],"options":[{"label":"Ananass","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"Kaktus","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on palju lehti ja tugev t√ºvi. Linnud ehitavad mu okstes pesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lehed v√µivad s√ºgisel v√§rvi muuta."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida, et tammet√µrusid leida."},{"text":"Olen koduks paljudele loomadele."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen lill, mis j√§rgib p√§ikest. Minu seemned on n√§mmad, mida s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav ja kollane!"},{"text":"‚òÄÔ∏è P√∂√∂rdun p√§ikese poole."},{"text":"Minu seemned on n√§mmad, mida r√∂stida ja k√ºpsistes s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Ma olen viinapuu, mis ronib. Minu vili v√µib olla roheline, punane v√µi must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kasutatakse tihti mahla ja veini valmistamiseks."},{"text":"Sa v√µid mind otse viinapuu otsast √§ra s√º√ºa!"},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikeselistes kohtades kasvada."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mul on tugev l√µhn ja p√§ris lillad √µied. Mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu l√µhn aitab teil l√µ√µgastuda."},{"text":"M√µned inimesed kasutavad mind seebi valmistamiseks."},{"text":"Olen mesilastele v√§ga atraktiivne."}],"options":[{"label":"Tulp","isCorrect":false},{"label":"Lavendel","isCorrect":true},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64B5F6","category":"plant","icon":"üå±"}}]}